潘太會唔會考慮出選做議員

行動力咁高 政界需要你

潘媽唔識政治㗎

=做實事

印個女同個孫落助選團海報

一家親

同某個臭閪九龍西女議員口號一樣

去新界西追殺鼎鼎

立法會講得太多政治

議會內唔需要咁多政治元素

政治還政治 選舉還選舉

你估佢係台灣小燈泡媽媽咩